有冇巴打去過愛康健剝牙？

知唔知幾錢隻 生智慧齒好痛 又唔想比咁貴